[國家打吡]皇家馬德里 對 巴塞隆拿 (皇區）

12/23 8:00pm

Hala Madrid!!!

留名睇大敗

清熱號啟航

Kovacic starting in the midfield over Isco, according to a report from @OndaCero_es.

豬波了
求下疤塞手足唔好咁狼死
比禾開開心心過聖誕ok?

呢場先黎轉

呲

lm

賓周馬

Lm

OFFICIAL
Navas -
Carvajal - Varane - Ramos - Marcelo - Casemiro - Modric - Kroos - Kovacic -
Benzema - Ronaldo

一隻翼都冇

收到風賓周會入3粒

高仔正選

冇翼鬥中場捱到後半段先出好咩

又諗住用Kovacic睇實美欺

八奇

442?

耳屎鳩

又想用高仔跟實小花

出錫仔都唔出easygo!?

咁高仔係岩打反擊多d既

hi

應該係4424

拖周諗野好單純

仲出isco
今年出親isco隊波都妹下妹下

等睇4424都輸

巴塞

以為bale正選

本身都估佢今場唔出isco
不過以為會用辛 無諗過係高仔

光頭佬要執包袱了

想問下ching呢排isco踢得好差？見d外國球迷係咁鬧佢

做乜唔出辛

波都傳失

高仔防守唔錯

ESAYGO同阿辛斯奧 都唔出算點

又B9

狀況唔好 如果上季嘅態係屈機

如果無誤判同賓狗
世冠盃果場2助攻啦屌

唉拖舟冇可能唔出 除非佢傷左

你覺得有可能唔出咩

岩既
對面仲多個保連奴

希望佢怒屌華美倫

應該比人瘋狂中出

其實我覺得高仔可以同卡斯米路輪休 佢踢防中都ok

Official lineup Barça: Ter Stegen, Sergi Roberto, Piqué, Vermaelen, Alba, Rakitić, Busquets, Paulinho, Iniesta, Messi and Luis Suárez.

要輸了

等大聖救駕

出高仔好，大隻咗、推波、傳波尺度都有進步

個人表現唔差
但同隊波格格不入

希望華美倫派膠

過完今場又要潛水

但上季末都係踢呢個陣 歐聯決賽都係 點解今季變左咁？

拖慢哂無哂位先傳

有個on9光頭佬想比佢做重心
可惜未夠班

我諗功架係有嘅 但傳波個d要改善

講左起碼三年
不了
爛泥扶唔上壁

炒鳩疤

好過James

被？

佢今季表演一般左d姐

聖誕都未到就咁早訓

仆街了 光頭佬咁撚乖巧出高仔 瀨硬野

唔出奇
防守唔錯
又唔似伊斯高會拖慢進攻
國王盃個陣咪試過囉

蝗。

倒數40分鐘

睇觸球次數就知
之前係平均分工
而家係施丹落order搵isco駁腳
係唔係都傳比佢
食啲啲豬頭骨之餘，平時可以進攻嘅波但都傳左比佢，搞到好似拖慢晒咁
明明上季中已經無乜點妹下妹下

實際上搞到isco攰到仆街
摩迪個位又發揮唔到

米路單防美欺先驚
肯定又會衰衝動
有高仔係到起碼多個人
不過442就真係唔知阿朗點算

買左船飛未 ?

賓周有入球/助攻 今年唔反賓

老實講isco睇落好似好勁，但硬係搞到隊波進攻痾屎唔出咁，唔識講

等睇我朗呢場反cup做2017入球王

今晚無viutv live?

又燈

之前撚到布斯基斯ankle break

高仔夠氣夠力 肯跑
唔放佢實唔夠搶中場

如果放曬d西班牙hehe出黎 佢應該屙得出屎

442 坐輸望和

伊斯高又變返地底泥

上船了

想問有冇ps4睇波網

不過單論今場

比起isco換入 我期待bale多d

其實我覺得高仔先係哩幾年進步最大球員
睇返第一季真係柒到唔敢睇

= 摩迪第一季

對面出秘密武器 華美倫

哈啦媽折
留名睇比疤456

無翼又玩全攻型左右閘
有bale係無咁驚

Any link?

牙朗熱身好hea

我皇要大勝了

唔出isco
今季丙朗都幾多chance係isco派

死撚開啦屌你老母

我都好期待大聖出嚟

有上次教訓
光頭佬唔敢出猩猩正選

Hala madrid
打爆班友仔

希望大聖可以後備上下場

上香討copy咋，逐條試下啦

距離皇潛號出發仲有26分鐘，要上船既快啦喂

80分鐘機師

賓周

等俾疤大炒啦

後備出bale arsensio Isco ?

好緊張

點解Isco and bale no 正選

幾多分鐘入黎都係連人帶波推出底線 收檔啦

100%豬的波
驚咩

機師，5月

機師笑而不語

做乜咁保守，落後咁多分都咁保守，疤狗好樂意打和

我估係賓周換bale
modric 換isco
但係第3個換朗?

後備無機司，我聖誕彌敦道祼跑

保守估計輸3粒

ok

獌狗入黎撐賤種

0:4

講到高仔唔識攻咁

機師換摩迪

賓周換bale

可能尾段落後4,5球 會放5月出黎見識下

買左皇win2:1

有緣人同路就跟

Real Madrid subs: Casilla, Nacho, Bale, Hernandez, Vazquez, Asensio, Isco

撚有後備咩on9

買左飛上船

唔係講笑
佢仲妹過普巴

sor囉 轉金童辛

斬狗賀聖誕

拖order

哈拉馬絕

有鳩仔

巴爾入波我陪佢禿頭

好多假皇

對面係咪都442
佢地打呢個陣都麻麻

大家都膽搏膽

講緊賓周馬呀

想重施故技用高仔跟死美斯

come on 一齊shout
高仔 高仔
高仔 高仔

上啊

大家一齊SHOUT 賤種賤種!

再出佢真係好想唔睇

咁你成季都唔洗睇

我覺得c7一定要踢足

冇翼...
準備比死疤狗屠殺

後備當然係先出機師喇

手機link我都係上reddit copy過黎，冇逐條逐條check得唔得

拖舟將高仔包到成個防中咁
但佢比直線黎講全隊中場數一數二毒
係有時衰大貪

迷高大將軍

有冇清有sopcast

佢作用=推出界同尻斬

底線傳底

好少見人吹奏高仔傳波
高仔成日都推得好靚 過撚哂 最尾一腳比得柒

幾鍾意高仔 踢波夠快夠爽

真心佩服光頭佬，落後咁多分、國家打吡、主場、狀態低迷都敢讓人半臂
講緊出賓周馬

唱歌既

賓周一個拉開4個
咁大作用

講嚟做咩 佢唔係斷腳都必然正選㗎啦

攻轉守逆轉

丙朗+高仔+摩迪+卻老？

賓周養生足球，踢第九季都無咩大傷

播現場好過啦 屌你 續個問 點睇點睇 講撚到口水乾

係
全部人以為佢入波既時候

光頭佬驚撚到
雙防中
btw 高仔攻中/中中起家 唔你老母識攻

陳生剩係係到派牌 問人點睇

賓周係防守型前鋒
專防隊友

呢個陣容皇馬入到波我奉獻條女係聖誕服侍大家

你無女

奉獻空氣？

有冇手機link 睇到

唔想睇你隻手

牙維呢

出街睇

thx

咩事牙

賓周馬 goalllll

有無sopcast link?

希望

覺得垃圾皇會輸幾多球

Hala madrid y nada mas

我朗入三球！

我都想拖下牙朗

米蘭贏阿特蘭大幾多
垃圾皇輸幾多

今晚細佬將會邊線殺入禁區，然後左腳一吸右腳勁射破網

keyword 成個費達拿咁

戲中戲

skysports有直播

施丹：就算賓周馬斷咗腳我都照比佢正選呀，吹呀！

bein sport好似順啲

求acestream

預言定 朗12m miss

求LINK

我未入 睇唔睇到

我朗入三球即刻食屎

有無人個now係咁綠mon

metoo

屌你老母now做乜春呀

有

我都係

Same here

點解ACESTREAM開完D LINK冇反應

疤唔列隊

我皇必勝

我皇

報時報時

飛機盃

試下再開多次

真係鬥搶
照舊

0045

4132

[beIN Sport US] acestream://2e436502ac6622eb97aa7e53e773c04c38135325
[beIN Sport US] acestream://6a3a4e239f439ab3d50120791c7365e8b3da54fe
[Sky Sports] acestream://9e04bfd9af352c22d465fe4e76874b539aa62714
[Sky Sports] acestream://81798947da7b89e57e7a6243bb0f15560e8e3444
[Sky Sports] acestream://24c719891f0c272d3927eee67193ec098e421f60

仆街回撚咗去巴區

好耐冇睇我皇，一睇就打比

now大檸樂了
啲人貼錢買難受
fb admin應該屎忽都爛

屌！

入左

詐糊

留意到好幾位迷賓今日都無蒲頭

炸糊

qa

屌你老味

Delmar

快反賓周唔撚前插

屌

我朗插花

留名等睇拉莫斯派膠

對面華美倫，性感後防

報時2.09

offside

朗off

又話皇馬無越位ge

dllm

好既開始，繼續上全力上

覺唔覺太早踢冇咩氣氛

又係高仔man mark美欺

屌撚死班疤狗

咁曬都幾難踢

iPad 睇到西甲打吡？ 有無link

賓周馬前插走入去啦dllm

燒味頂鳩死佢

同意

射乜

積

玩全場緊逼

好想睇

人少少仲好

一路食飯一路睇好唔過癮
睇波應該食薯片唔係食飯

睇囉

手機link 無廣告

自己試下

係指街睇唔到

data

痴線 細路壓到上勁前

屌又係賓周甩波

曬住疤睇下有冇機會遠射入

高仔加油

積仔唔係好精神

我有data都睇唔到 慢到只可以睇你地的文字直播

有賓周既地方
就會甩波
繼續百屌

剛剛都幾論盡下

積仔搞乜，球感差左咁多

百屌不成材

賓周生性D啦

米路而加啲剷波全部都係中腳

明明成隊波行雲流水
就係前面粒光頭老鼠屎

米路個下中唔中波
又會比人話黑

積穩陣啲

大傷完一路都係

殺傷戰術

個mon成十幾個人
睇緊五人足球場?

禁住黎砌

收嗲啦仆街

積仔幾時先回復返以前水凖

屌你老母閪

C朗dllm

牙朗垃圾

尋晚英超 笑而不語

你嘅作用唔係咁

阿朗射空炮

丙朗

牙朗......

朗玩no look玩上癮

牙朗

C朗 ？

c朗

Air ball

朗仔實比人笑死

屌積仔d first touch搞乜

C7

朗

仲以為入得

諗住入梗

俾你燈死

等bin

牙朗掛住生仔

阿朗

丙真係好7

朗柒到

牙朗笑死班疤狗

洗撚first touch射咩

我朗竟然會犯啲咁既錯…

實比人笑一世

朗撻Q

Any web link?

c朗踢空氣

做乜空氣炮射親對面咩

no look pass黎
進步左

起碼朗要入返6-7球先唔會比人笑

牙朗呢一年真係好多失誤

賓周馬又贏

C朗：幻覺黎既姐

以為食硬

C柒

前場2個踢緊歡樂足球

Foul?

好小見巴狗控球會落後

燒味斬死佢

屌你老母呀做乜鳩

穩穩陣陣先

biggay不如扯爛件衫啦

上次國王盃嬴左控球啦

有預感會走甩保連奴

條廢狗不嬲咁

超級盃

皇最興呢d
保連奴實入波

影帝

摩迪快撚到

碧基

不如俾件衫碧基

跑死魔笛

碧基自己都茅到仆街仲好意思成日咀炮

卻 摩係咁上

俾人硬爆多d

不嬲廢狗一條得個高字

呢條撚樣死全家就岩架啦

佢今季成日入

賓周屌你老母

垃圾賓

到底幾時先可以唔再見到賓周？

B9正垃圾

唉, DLLM,大力DD啦

主場哨開始給力 巴塞明明冇越位

做乜鳩呀

咪又係要輸

嗰球幾耐世紀之前

知你跑得慢
全部OFFSIDE TRAP推勁前

佩狗死時

給力

btw 給你老母力

幾撚危... 後面失曬位

哇巴廢到咁 估唔到咁輕鬆

進攻黑洞

賓周踢成點？

[/red]

大佬呀

疤條防線高到
猩可以救世

唔好燈ok?

Sor9ly 原來係皇區

屌你老母賓

賓周明知俾人block 左傳波路線都要傳

賓周食屎

疤狗黎架
咪撚應啦

modric

賤種疤

賓州真係好撚廢

唔好整傷我摩迪子

屌你賓周踢左四個字已經浪費左幾多次機會？

睇文字應該正常發揮

巴狗

開波前以為55波，依加撳屌wor

bzm 第幾次海鮮

一解放摩 卻皇勁咗幾多

表現如其名

好掛住猩猩

利申：迷bale

屌死廢賓可唔可以認真D

passing accuracy
kovacic 100%

我地賓狗作用唔係入波

75分鐘賓換猩

高仔passing rate 100% 暫時

我想即換

c朗又柒
屌

高大帝

牙朗艺係好廢

亦都唔係傳波
唔係拉空

係娛賓

個陣都應該輸緊0-3啦

阿朗玩完未呀

仆街識呂0識傳波呀丙

阿朗... 真係幫唔落

賓周廢到

傳啦屌

屌牙朗食屎啦

屌C7

摩迪推到咁前

朗想點

摩迪好癲

摩迪啲創造力真係好撚癲

阿蘇想同華仔鬥速度

屌啦星
贏輸都好
冇isco
d波真係爽好多

朗可唔可以冷靜D

馬細路空哂

屌阿朗做乜鳩

我係摩笛都真係唔知仲傳唔傳俾c7 b9好…

呢句真

高仔成個賭俠頭

米路

摩迪已經打埋前面2個個份

廢到波都唔敢掂

哩個真

細路冇人自己轉身做乜嘢

不如摩迪遠射算

殘廢巴連波皮都掂唔到

有d似猩猩剛剛留長個陣

控場

摩迪d 傳波好好j 呀

打強隊不嬲都爽

好耐冇試過國家打比兩隊都咁廢

不過都頭寒了

bein啲旁述係咪all in咗皇
疤corner 解圍之後倒抽一口涼氣

賓周同c7

通常壓住嚟打都會出事

朗又係心急想反cup 美斯

下年歐聯西甲

高仔好過isco 200萬倍

bein痴線佬=ISCO FANS

無isco 節奏都快好多

高仔彈個下波

似樣d既埋門都無

呢個真

兩邊都冇快翼

摩迪

摩高白一皮

賓狗肯躝未牙屌你老母

啲控球同英超兩個LEVEL

賣走左達仔
哩家燒味都燒唔到

Isco原地自轉之後向左拉邊

唔好玩啦c朗 咁樣放直線

比你追都追唔到啦 何況賓周

悶

買kane啦佩狗

中場幾撚勁都無用，前面廢撚到

Huge separation between Ronaldo and Benzema

C朗fans，想皇馬贏

都唔係踢得好啦
都唔知有乜好J

好快比疤狗入波

喂波俾biggay

摩呢幾場上曬身

出高仔搶真係好撚勁
但前面唔爭氣
睇怕又係睇bale 辛仔救世

睇嚟都係守到70分鐘換猩猩出嚟
前題係未失波

瘋狂燒味

摩迪一個挑人成隊中場

摩迪唔好傷

高仔轉身再直推真心好好J

急不及待想要睇機師了

好撚勁

克羅地亞朋友隊

高仔d快推真係好爽
如果前面換走賓周就正

摩迪朋友隊大戰保連奴朋友隊

高仔莫迪

白咁撚樣浪鳩魔笛

摩迪朋友隊

拉膠同米路真係好驚

求其買個頂到頭鎚先

高仔都好勁

屌你保連奴

爭d就收我地皮

撞鳩你

嚇撚死

咁早打無乜feel

怪怪地

支那球王>皇

中場好勁 前面未訓醒 後面就爆炸品

保連奴呢type 真是好難搞 大大份又好敢去

已經漏人了

真係保連奴最大威脅

拉膠同米路邊個會紅牌先

嚇到鳩縮

其實西班牙幾點
咁曬

屌 c朗

1點開波,好似

1點半

丙朗差D

梅西D pass真係好毒

又推死位

保連奴又大件又兇狠

保連奴係咪熱刺果個??

以為入咗添

丙朗呢球如果傳中……

保連奴國家打吡入波就

c 朗啲窄位硬射

yes

中超果個

係

差d

買埋古天樂 加埋單比利

皇馬就剩係得賓周馬 機師

見到個場咁光好唔慣

即係熱刺果個

熱刺唔識用保連奴

傳中賓周就miss架拉

基沙文

禁區個下好似中腳
又比人話黑

咁就到契仔miss

禁區頂仲有個

踢落唔似442
朗左 摩迪右既433

賣走馬利安奴真係好on9

睇落係摩迪vs保連奴

咪就係話囉
疤狗都仲識執前場
你皇狗死攬猩猩賓周唔買人

摩迪everywhere

係咁聽到直升機聲嘅

對面保連走位好靚
我地

賓周拉空位拉成點

而家全世界都興呢啲自己斬入去自己射嘅戰術

積仔啲界外球都有困難

屌你老母賓周馬

準備表走賓周馬返去坐監

出我聖啦好嘛

有啲似4312

賓狗換猩猩啦屌你老母西

正常表現

係令人失望方面
B9從來無令人失望過

now 個d講波佬可唔可以講返場波

辛苦你喇c朗 跑足半場出波比件垃圾

痴撚線賓周馬

賓周日常。。

賓周真係

希望大聖有貨交

bein再用成幾廿秒仲吹奏番求先梅西同保連奴果球

咁都唔撚入ON99

含撚啦賓周馬

撞撚死賓周唔該

又係摩迪比
覺得FIFA欠佢一個金球獎

其實真係4312

阿婆都入到

屌佢老母賓周

賓周正常演出

講錯
應該係世足

屌你老母賓周

咁球波真係靚既

賓周馬半場做過乜野
連壓逼都要積仔提埋

今場除左賓周之外都ok
係得條賓周on99咁

球迷眼中：咁都唔入
光頭眼中：差d入

ｗｏｏｗｏｏ～～～～～

有時明白點解牙朗明明窄位都自己勁抽

正常發揮

高仔勁到

4311

根本打少個

高仔好勤力

好彩哨牙狗都回塘

魔笛係咁舉手冇人理

半場賓周換bale實贏

因為賓周馬廢

如果高仔進化埋，場入面有2個摩迪，我諗我會J到出血

我見佢嘗試過幾次傳中

sorry現實係繼續出isco

出b9埸埸打少個 modric就分身

一人夾200眾籌比佩狗叫佢賣走2個敗家仔啦

高仔真係唔好放

請珍惜摩迪

賓周馬好撚廢

細佬

佩狗同光頭佬多多錢都唔賣牙

克羅地亞

回塘so狗
回塘賓周

出isco有咩問題，多種踢法，一齊出最好
出賓周馬先有問題呀大佬

買kane啦佩哥我屌你老母

“屌左我咁耐都仲係喺度敗家呀，吹咩？ ”

大哨+施丹>kane

又係保連奴

賓周一直都全盛緊

摩迪跑得好快
驚佢體力支持唔住

keyword

又係保連奴

我皇就收皮了

佩哥

乜撚野前鋒黎

wa diu

屌 保真係勁到

疤上力

So9最少肯跑肯搏

平安鐘

比人禁住打了

佩狗
打錯字

支那球王

應該好似西班牙咁伊打假狗

賓周馬死全家啦仆街

出得嚟唔好限死摩卻

保球王真係好癲

俾黑林伯偷到兩次雞

克羅地亞對南美

搵保連奴踢後上好難守

隊長眼神防守

屌你老母賓周分邊都分唔到

屌你老母個臭閪 賓斯馬去死啦

未係賓周幾時有回塘

踢撚完中超都仲KEEP到真係唔服唔得

瘋狂後上點防

世界盃

屌你快反波都控唔到，我要返占屎唔好？

我屌你老母咩賓狗

細路防乜鳩

你老母賓周 我都傳到啦

屌你賓周

多謝賓周撞右腳

賓周又表演

賓周 我真係屌你老母

賓狗你幾撚時死

多角度撻Q

賓其實係咪小兒麻痹
有邊一場唔會左腳kick右腳

屌你老母咩賓周馬

唔好再慢鏡c7踢空氣啦

又binc

屌你老母賓周真係食屎狗黎

寶周搓乜撚 右邊空撚哂...

劇本係咪賓周空龍失機
美斯助攻保連奴絕殺

玩燒味但剩係得我朗叫頂得下

係我阿媽都傳到阿

剛剛分到邊應該入得

戇柒鳩 四肢唔協調學人踢波

賓周一到關鍵位一定會7

就算佢真係有，光頭佬都會畀佢正選

其實黎黎去去都係保連奴後上變433

賓周中柱
都係要死全家

中柱

兩個黑洞喺前面踢乜鳩

柱！

又柱

賓周差d

黑洞

今場條賓周連駁腳都見唔到

笑死
去維圚搵個阿叔都差唔多

賓周即刻頂返球中柱

垃圾賓又表現雜耍

運都無 快d躝please

賓周又中柱

無限之柱男

中柱以為你好勁呀 咪又係唔入

幾時賣撚左光頭佬呀

光頭佬:嘩 amazing 下場繼續正選

有時候皮球就是不肯入網

又中柱
躝啦垃圾

賓周呢下𡃁

賓周今季中左幾多球柱

好中意柱

又有得賴無運

每場任務完成：中柱1/1

賓周中柱仲多過入波

痴線，兩個講波佬講到超悶
轉英文high 好多

懾得靚

肯賣未

呢下個走位
有番正常前鋒水準

埋門唔中龍
駁腳控唔到
分邊比唔出
屌你老母咩

回光反照

光頭佬：差啲入，繼續俾機會

光頭仗：有我一日係到就有賓周馬

V5封得𡃁到

其實巴後防好鬆散，咁都入唔到真係輸自己

連個波都反賓 不如早d執包袱啦好無

細路今日落咗幾多次地

拖舟：同鄉好勁勁過ISCO

點解可以次次都中柱

「賓施馬表現很好, 在球場上付出了一切, 有時球就不願意進龍門, 入球遲早會來。」

賓周真係好似踢街場果d阿伯，等於打少一個， 一到佢腳就失波，又廢但又要死霸住要踢

係咪高仔剷

有冇link啊？睇唔到

連總統都是他的人

「足球就是這樣，有時候你需要一點運氣，他欠缺的只是機會」

落後緊11分
和同輸冇分別

高仔暫時超水準

高仔封美欺有耐性好多
米路成日係唔係都剷落去

1分鐘唔夠
7負皮

完 等猩猩打救世界

繼續封美斯

賓仔傳波成功率有冇3成

冇超水準
佢本身就係咁高水準

完半場

其實疤真係唔急
和都無所謂

射龜

出猩猩啦,右路冇攻勢

15負皮

搵個冇腦嘅同高仔比

屌影鳩c7比人射

駁唔到

射朗個頭

省9屍朗

贏都追唔番啦 過埋冬季轉會人地分分鐘再入多件古天奴

省9我朗

今場基本上係睇小白對摩迪

欺：拎金球獎呀拿

笑左

爆阿朗頭

咁快半埸

求其買件山狗啦

C7終於體驗地平時佢做既野

行行企企賓周又過半場

b9真係世界級表現 係甩波方面
c7都唔差 門前撻q

挨咗半場係時間出猩

個鏡頭咩技術??可以360度

幾時落Bale同easy goal 啊

360度技術

仲唔出bale = 光頭佬放棄聯賽

PO 頭有人話
又想用高仔封美欺?
拖周諗野真係好單純

一日有賓周都唔使旨意有波入

互相欣賞同係咁炒車再扶大家起身

呢場分分鐘出辛仔先過伊斯鳩

痴撚線finishing有冇10呀條仆街

3d reconstruction
係影幾個面同你reconstruct 3d 畫面

畀你搶咗

暫時摩迪 高仔表現最好 華拉尼都唔差

幾時換大聖爺/辛仔入黎

預70分鐘啦

死都唔肯買人頂佢

西甲獨有??

你哋唔好咁對賓周啦
我估佢盡晒力㗎喇

逼搶雙核
高仔 摩迪

估下幾時換機師同艾巴鬥達陣仲好啦

德甲都有

C7除咗果嘢撻q都算係咁啦

冇了 摩迪高仔下半場要派膠了

賓周馬究竟幫人含左幾多次撚

無isco既波都睇得好爽

講得好！

巴爾換b9呀

點解啊

西甲咪又係買intel 3d camera 做reconstruction
冇睇英超
就算英超冇都只係因為英超唔買黎做直播
英超要有實可以整架

你講夠未啊 屌你老母

咁撚多反伊

賓周攝到球頭鎚中柱 今場應該續命多20分鐘

diu..........

有一下傳到比摩迪 空哂 自己射撚左
除左呢兩下都似樣嘅

賓周識玩, 最後一秒先撞柱

究竟賓周可以有幾廢

C7個球又要比人笑

你…咁都講得出？

[摩迪是神][皇區]皇家馬德里 對 巴塞隆拿(2)

[url]
[/url]
LIHKG @ Android

唔好誤會 係上一年嘅

足球快報：
金球獎得主撻q

賓周連續幾場撞柱撞楣

永續呀

屌你老母呀

講真算係咁 不過都係換bale啦

今場和波同輸波無分別
光頭佬60分鐘換走垃圾馬 輸波唔黎佢

好難唔笑wo 呢下賓周水準

其實中後場都唔差，係前個兩個....

摩迪可否不要老

做咩啫你 人哋問下啫

一條廢賓

有冇直播link?求各位

p.3-7有

幾鐘意isco
但佢落場 隊波總係妹下妹下

加泰贏定西班牙

9中2

賓斯馬贏

加泰

好想睇機師達陣

威爾士贏

迷朗會戰勝歸來

已經除定褲等機師表演

加泰然選舉
馬德里然波
打和啦ok?

佢爆得贏艾巴先算

不了 加泰take all

扭臭曬對面再自己推出底線

求link

只可以話哩個陣唔適合佢
上年出2隊可以有5個中場
沾辛仔個啲同ISCO都叫做平分球權
但係今年ISCO成日都拎波
冇人幫佢
摩迪位置又尷尬

仆街追post啦

閘住 反彈

陣間美斯有入波有助攻
輸0:2

係咪半場緊？求link

邊隊弱啲 我支持邊隊

原來鍠多fans d

hala madrid

曬死

全部賓周fans黎

賓周老母fans

換人未

因為賓周先推得快啲

卡拿斯 + 機師fans

個個排緊隊

一齊上啦

丙朗D插花真係...

高仔is god

我朗呢下

隻腳太多肌肉
動作生硬
好難fake 到人

垃圾球證咁近都睇唔到

米路同馬些路都係比人話過就過

原地插花19幾秒然後咪又係推大位鳩bam，三十幾歲人不如慳返d力跑多兩步啦

咁都冇corner?

半場過數了

角呢

保

差啲自殺

嚇撚死咩
咁樣回傳

半場出黎,疤控制返局面了

班大帝又開始鳩鳩貢

永遠下半場一出嚟就算輸返球
投降了唔打了

光頭佬求下你換人 就黎一分都無

光頭佬唔好下下都70分鐘先換人得唔得

講猜波唔會夠疤猜
快啲出猩先係解決方法

60分鐘換走賓狗
抽1位手足幫佢含

牙朗-d單刀

跟

認真
我覺得哩場正選跟本要放辛仔 阿朗雙箭頭仲有威脅

你代替賓周幫光頭佬含得舒舒服服先啦

正選無賓周仲叫正選

你想早d睇機師

依家入都唔遲 呢個陣爭隻快馬 唔係要賓周馬囉

你嬴

爭啲入

B9D交波成日比失

要不是navas 應該輸緊2粒

賓周終於連直線都唔識放

換啦屌你老母

就爆

好野

爆左

輸波

玩完

踢咩鳩

完 高仔......

Molamola

diu

So9

垃圾皇

係喇 繼續企啦光頭佬

留力歐聯了

屌 咩防守

任人推

mo lu

RIP

玩撚完

On9 右閘跟唔上

收皮

眼神防守

靚波

雪糕筒+眼神防守

瘋狂吹奏既中場無跟，即輸

完

好波

點解高仔唔追架

D火去哂邊？

屌那星疤狗係蘇牙吾皇係賓周馬屌

唔好講笑啦 點會過到16強

Hooo

任個4號推

高仔做咩唔追

你燈

左邊 放佢跑

On9卡斯米路
防中位完全唔知係邊

man mark 美欺
佢驚交右邊

14

無啦啦跟左後面果個

高仔唔跟去左右邊
左邊空晒

換人未呀

高仔做乜撚唔去逼

積仔放人上嚟

隔離美斯

呢球高仔真係

同上年一樣 ON9

高華錫追追下收步 痴撚線

靜撚哂

積慢跑返嚟

雷莊兜

D咩防守來........

456了

高仔

比疤反擊搞掂

連個名都up唔出
你睇左幾耐波?

卡華積完全唔追

出禿未

高仔掛住mark美斯

痴實美斯

kovaic搞咩
由rakitic去

換人啦屌

比班反伊既瘋狂吹奏，然後高仔柒左

積仔

換我聖啦

丹爺原來有戰術

同鄉

帶緊波果個唔追追個無波既小花

拖舟幾時引咎辭職

繼續用賓周馬啦屌你老母光頭佬

唔失波唔識叫人熱身

話撚左光頭佬黎拎一分算鳩數

中場就應該收賓周啦 慒撚

今時今日俾巴塞入反擊

美斯心諗：跟我做乜鳩

防守去咗邊度

助教:屌你老母on9?

輸一粒>大帝們心急>456
咁耐以黎劇本都係咁

垃圾so9

記得英文唔記得中文

放哂so9

食屎啦 半場前面浪費哂

賓周幾時頂得入呀屌

寫咩呀光頭佬 辭職信呀?

火藥味

高仔痴死美斯 放左拉傑迪去

從來沒有
從來都沒有

屌你so9真係垃圾

屌on9巴西仔 做乜踢so9呀

高仔追真係未必輸呢球，變左3打2

之前已經好Q多次任人中間推

爭啲又輸一粒

準備魚腩

賓周屙尿傳中?

主場踢到作客咁，垃圾

垃圾so9 唔識孭位

米路好撚柒煩